==============
Сборка проекта
==============

Вы можете демонстрировать приложение через платформу Varwin в режиме просмотра, либо собрать самостоятельное приложение для ПК, не требующее установленной платформы.

Чтобы собрать приложение перейдите на страницу проекта и нажмите "Собрать приложение для ПК".

.. image:: building-images/image_0.png

Вы также можете собрать приложение, перейдя в раздел проектов и нажав на иконку молотка напротив приложения.

.. image:: building-images/image_1.png